大家分期供緊啲咩？

電話
電視

樓

女

Rich

樓, 車, 英文course

屌個個都供樓